香港社會有不同問題，都來自150人垃圾人口

邊個政黨政權支持150人都係仆街